今晚收市gme會上返150

岩岩望過盤路，各位要頂住

點睇

頂過左呢波就最後武士

黎料

100啦

150食餬

150食左一半先
今個星期應該有250

150頂住左

上到180左右，之後150-180區間行，收高150

唔覺得可以

利申無入